
                      Me ha encantado, esperaba menos pero al final me ha sorprendido y gustado mucho. 
No es la típica película de zombis, varía un poco lo que estamos acostumbrados.
        
            